大家都誤會咗，其實係基本上所有大陸人都免費

其實懷疑個案已經要呈報，而大陸返黎有徵狀一定當懷疑個案處理，湖北人就更加一定會上報，即係基本上個個都免費……

利申醫護人員，經常報NDORS

你唔免佢，佢咪又係走數追唔返

你咁講免費還免費，唔會打開口牌

依家成個制度玩轉埋，講到明唔收錢

明唔明嚴重性喺邊？幾個月仲咁on99